2&b比人踢完J即刻入波

佢隻腳痛過我條j